831步操10.1閱兵有冇得諗

我地831閱兵步操演習, 盡量FULL GEAR(黑衫口罩蒙面基本) ,去到十一正式閱兵.
2日舉旗,FULL GEAR式閱兵,唔駛勇式遊行完返屋企, 唔想返屋企請移玉步去支持良心小店,,就算最終練唔到步操都要有閱兵氣勢 ( 例如方陣), 除左傘兵, 需要舉旗兵 及軍樂鼓兵, 十一個日前準備好FULL GEAR,百萬人和理非勇向習總閱兵,保證全正全世界免費幫你登報紙

我覺得美軍簡簡單單啱我地

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

另外遮右眼salute有冇得諗

French Foreign Legion, 出名步速比較慢，1分鐘60步